
                      Fantástica película. Una tragicomedia que atrapa de principio a fin. Seis historias que reflejan realidad y de las cuales se pueden sacar varias conclusiones. Un interesante formato que engancha.
        
            